{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010037",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 브라운도트 경산옥산중산점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約の前には必読事項に注意してください。 大人と未成年者は混ざって3人以上は入室できず、未成年者は両親と一緒に来ない限り入室できません。 未成年者による理由による払い戻しはできません。 時間延長は1時間あたり1万ウォンで、2時間以上利用したい場合は貸室料金をお支払いいただきます。 貸室の利用時間は締め切り時間によって異なり、使用時間が過ぎていなくても締め切り時間まで利用可能です。 全客室は最大2名まで利用可能であり、基準人数を超える場合は1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 最大人数以外の人数は絶対に入室できず、それに伴う払い戻しもできません。 もし幼児連れの場合、事前にご連絡いただければ幸いです。 バルーンイベントを行う場合は、壁紙やカーテンにテープを貼らないでください。 また、客室内での飲食持ち込みの際は壁紙の損傷にご注意ください。また、過度の損傷が発生した場合は賠償責任はお客様にあります。 また、利用の際には駐車場を利用でき、1部屋当たり1台の駐車が可能であり、建物内部に駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "成人と未成年者は混ざって3人以上で入室できますか？",
            "answer": "いいえ、成人と未成年者は混ざって3人以上で入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は両親と一緒に来ない限り入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は両親と一緒に来ない限り入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者による理由による払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者による理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "時間延長はどのくらいの料金ですか？",
            "answer": "時間延長は1時間あたり1万ウォンです。2時間以上利用したい場合は貸室料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "貸室の利用時間は締め切り時間によって異なりますが、使用時間が過ぎていなくても締め切り時間まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで利用可能ですか？",
            "answer": "全客室は最大2名まで利用可能です。基準人数を超える場合は1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数以外の人数は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数以外の人数は絶対に入室できません。また、それに伴う払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "幼児連れの場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、幼児連れの場合は事前にご連絡いただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "バルーンイベントを行う場合、壁紙やカーテンにテープを貼ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、バルーンイベントを行う場合は壁紙やカーテンにテープを貼らないでください。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲食を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "はい、客室内で飲食を持ち込むことはできますが、壁紙の損傷にご注意ください。また、過度の損傷が発生した場合は賠償責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用の際には駐車場を利用できます。1部屋当たり1台の駐車が可能であり、建物内部に駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 565
    }
}